有冇人知發生咩事？

唔起現場，唔知咩事，但藍屍瘋狂share, 比位人入，可以點拆？

PS: 銅鑼灣書局事件已經係送中啦，你條仆街仲唔出來示威

各位冇需理會
上一頁

唔好用個拆字。 係點澄清謠言

冷處理可以了。

有冇現場巴打知咩事？距話比人打